一段文字就可以打散你地，笑唔笑死人？

18區開花喎，一段仔喺tg流傳既文字就打撚散你地，我代阿sir多謝你地

Tui

唔駛推
想做就去做